【求答】邊到有得收二手輕小說??

如題，唔想浪費啲書，可以攞去邊到賣?

冇，好似係

公共圖書館 社區中心 學校圖書館

賣就廢紙回收

之前有個fd搬屋 佢話拎左成疊輕小去信和賣

得50雞

公共圖書館都收咩?

廢紙回收連50蚊都冇

巴打有乜貨
幫你買番幾本

我幫你接收

This

我啲書全部都好散，唔係講笑